[口號] 「2020，全面直選」都應該係口號之一

岩先開錯台

大家叫咗半年五大訴求 缺一不可
五大訴求當中最重要既就係行政立法雙真普選
美國既香港人權民主法係訂明2020年香港要普選立法會
或者可以諗啲有創意啲、有氣勢啲既口號，但要將廢除功能組別、全面直選同埋2020年立法會選舉放到入去

希望大家會叫

全面普選呀
直選嘅話佢地可能攞個有篩選嘅直選方案敷衍我地

德美 聯署 整合

你可以放心，佢要俾一早俾咗，佢要filter亦一定會filter
我地係要美國佬聽到我地有提出呢樣野
令到政府既選項得兩個：
一係全面普選立法會，一係等制裁，完。
依家對家高調批評黃色經濟圈既目的就係spin走呢樣野，同時亦預告定會打壓良心商圈。

之後既問題就在於我地面對一個不公義體制下既議會選舉應該點做呢？
一、有本土投本土無本土投泛民，好似區選咁
二、杯葛，投都唔撚投
三、集體白票/廢票
四、投對家，加速主義
五、令選舉被迫腰斬或無限期押後

唔好再諗啲咩贏功能組別果啲不設實際既野啦，我地要做既係話俾全世界知我地唔要一個咁樣既立法會選舉。